遊民遭活活打死！「口插木棍」死狀超慘…凶手竟是2名男童

烏克蘭一名遊民日前被發現陳屍在路邊，不僅頭部有遭到嚴重毆打的跡象，且口中還插著凶器木棍，死狀十分淒慘，沒想到，兇手竟是2名只有12歲的男童，且被逮捕時還毫無悔意地表示：「只是為了好玩。」

綜合俄媒報導，一名56歲的遊民亞歷山大（Александр）日前在烏克蘭比利萊夫卡（Беляевка）被發現陳屍在路邊，警方調閱監視器後，發現兇手竟是2名年僅12歲的男童。

這2名男童當天經過亞歷山大時，看見他正在翻找垃圾桶，竟突然拿起石塊向他丟擲，還持棍棒不斷毆打他，最後甚至拿著石塊狂砸他的後腦勺，亞歷山大面對突如其來的攻擊根本無力反擊，只能倒在地上任憑他們毆打。2名男童離去時，把石塊放在遊民臉上，還將毆打亞歷山大的棍棒插在他的口中。醫護人員到場時，試圖想急救亞歷山大，最後卻仍回天乏術。

這2名男童被逮捕歸案後，被問及行兇原因，竟毫無悔意地說：「只是因為好玩。」警方調查後發現，男童的家庭狀況似乎不太正常。

亞歷山大生前雖然每天過著不穩定的生活，不過仍偶爾會與家人聯絡，當他的家人聽到這個噩耗時，簡直不敢相信他被活活打死。2名男童目前已被警方管護管束，待法官審判過後才能決定是送到精神院接受治療，或是送到教養學校。

好痴線

點做得出

呢啲應該拎去打把
大個啲真係不得了

如果生於香港

經歷過革命，成長快左

不要搜尋3 guys 1 hammer

變態

好似寶馬山果單咁

點解世畀無時無刻都有呢啲癲佬

一定考得成做狗

即刻諗起烏克蘭呢單

肯定做狗

A Clockwork Orange

又係俄羅斯啲烏克蘭假新聞？

早幾年有單又係烏克蘭隨機虐殺，係唔係同一單?

果兩個細路冇得救